smartone我屌你老母個老母個老母呀

拆站拆到自己新鴻基地頭都收1格
博屌博到你咁撚揚
係咪嫌客多姐究竟

邊度？

where???

嚟緊5G唔係反而要再起多啲站咩
點解仲要keep住拆

垃圾台

利申：用緊第9年

屯門

唔洗比租咩

月經post

依家個個台都係咁拆站架啦 其他台仲衰

係咪咁岩入左死位
smartone最近有拆站咩?

點解你用左9年咁耐

用緊3轉唔轉smt好

唔好

我都用咗9年，無計，得呢間唔係用支那華為嘢

以前無咁差講真
又無貴人地咁多

依家貴人好多之餘
個質素仲要差過人，或者同人差唔多
我懶得轉先繼續用

以前無咁差講真
又無貴人地咁多

依家貴人好多之餘
個質素仲要差過人，或者同人差唔多
我懶得轉先繼續用
0
0

但係你轉左可能仲差
利申:轉左去csl之後無限後悔中

成間屋都斷到pk呀

之前都係咁?

自己用緊3 公司機用緊smt
3好過smt 勁多

係上網差定通話差

上網
通話比較少用

唔好喇
3好多地方都收得唔好

自己買張儲值卡試下好過啦

Sun mobile最好

屌那媽我成日係地鐵load 空氣
已轉CSL

究竟係3定smt 差 好亂

3 最好，咪過嚟

用緊Sony機嘅仲慘過你哋

會已轉
減價戰嗰陣已經逼住硬食佢既貴plan（份約係減價戰前）
約滿前竟然好意思sell d價錢差唔多既plan，仲問我用咗咁多年點解唔續，當人水魚

所以叫叫女朋友去試下第二間
不過人地有得淨係簽12個月

以前3差啲
依家both，各有各差

smt d sales真係好撚老逢
全部都仆街冚家鏟嚟

好過CSL好多

如果樓主用CSL 更加屌老母
搭地鐵完全入左荒島咁

我都係住屯門，收得好撚差，早排都有開post講過但好多打手

認真講,smt同3真係差唔多

屌佢老母
打上去話暫時無得改善
點搞呀 打電話都斷
利申 同一個位3台收爆

入左死位更係無得搞啦

想問下個優惠抵唔坻玩？Thanks!

睇你要唔要無限

Yes 所以睇落去覺得好抵玩 18GB No limited.

要無限就唔係呢個plan

Thanks 🙏🏻

屌，Smt我係中環都成撚日收唔到
放工時間地鐵load 空氣

而家Smartone入室內得番1-2格 數據更加load唔到